連泡菜都有後生支持香港人

土共同港共真係好肉酸呀！